有咩可以係畢業典禮取代公仔？

想送對著袍帶帽嘅nmd 俾個fd
點睇

相架

我諗左第2個場合

我諗到黑白

Why not ub?

Ub 輕挑d
Nmd 沉實

Ub 世界第一

Nmd 先係

老牛

Ibank offer